義和牌果種癈真係世界級🤦🏻‍♂️

屌啦星兩次單刀都唔入

都係歐霸見是但啦

Yes

勁都唔會踢妓啦